cc台成日話黃就唔割 咁點解成日叫人波台狗

樓主好球